報數！宜家有幾多人到咗

1

2

3

5 加埋朋友 6

7+8 fd

發夢嘢就咪打卡啦

agggg

未亂你都已經失業啦

過4點到

未失業都已經係一舊垃圾

+103萬人

咩叫草買樓，有棵草買樓?

有工返特別叻咩on9仔

遊行都要發夢

草你老母

等fd到等到2046

lm

4點啦喎，

人地可能打梗最低工資工